由9號到今晚 見證到連登開始不一樣

從前 連登仔鐘意乜都批鬥
見到議員 就會屌柒佢地政棍
但鄺議員成晚不斷走結果攰到暈低
而楊議員仲落金鐘幫後生仔去挑機

見港女就話人係雞係公廁
而最近好多港女都選擇做前線

見到仔就話人金鐘肥矮柒毒
而今日好多巴打都選擇守護住香港

見耶撚就會屌耶撚on9煩膠
但耶撚選擇左保護一班義士

見到南亞裔人士就屌佢地得閒就捉d女黎女女女
但佢地選擇同香港人一齊守護呢個城市

見到的士就會屌dc9無禮貌
但今日dc9一野撞左落部狗車度

慢慢發現 原來香港係可以共融
只要大家目標一致 槍口對外
其實香港 仲有好多值得大家鐘意嘅地方

香港人 加油啊

加油 屌佢老母垃圾警犬

我一直都信香港人唔係咁自私自利，只係因為社會氛圍同歸邊文化整到大家互相對立，冇咗互信

今次係個機會俾香港人重新團結，睇住大家由互屌到和理勇武合作，唔係話咁樣一定贏硬，但比單打獨鬥一定好

場仗仲未完，希望大家可以keep住團火對準班仆街

平時連登鍾意咩都反派下膠姐
但依家屋企有事就唔可以唔理
大家一家人始終要團結一致，到我地成功左咪可以繼續玩落去

革命未成功 希望大家繼續
各路英雄 兄弟爬山

呢幾日 真心proud of being連登仔 小感動

仆街 臨瞓又喊多次
我真係好愛香港

真係唔好排除係共產黨分化戰略
根本香港人就可以好團結

恩人：林奠

真係好感動

香港人唔自私？今晚我地係前線食催淚彈果陣，d業主係邊？
今晚我唔開鋪黎抗爭，業主有冇話收少我一日租
咁多商戶罷市，佢地有冇話收少日租，減輕負擔
我知佢地身嬌肉貴唔會同我地衝，但收少日租佢地做到呀嘛？平時吸咁多血，依家要香港人為佢地流幾多血先滿足。

Push

未見過連登/香港咁團結
國難當前

呢個世界總有班仆街自私精喺度，仲要喺香港咁資本主義社會下，係一定會有

但當早五至十年，當每一次其他地方有風災水災乜災嘅時候，香港人啲捐款數目比好多地方高，證明佢地唔係孤寒嘅一班

但近幾年，大家對立越嚟越嚴重，香港人變得敏感，唔相信其他人，我相信呢啲先係造成大家自私唔理人嘅原因

亦因為咁，當呢段時間見到大家可以放低成見合作時，先更加感慨 至少連登係一個開始

有啲藥房坐地起價

香港人加油

其實我地呢代都算相當融洽 雖然大家都經常派膠 互屌
但香港大難臨頭時 大家都不分你我 共同合作 好感動
希望可以推翻惡法

林病2個仔會有報應 d狗都不得好死

高銀撻地乜來架

真 見到平時啲波台假膠都唔玩膠了

仲有一大堆人係度吃喝玩樂 po IG 架 想呢班人都醒埋

呢個做乜鳩

國難當前 大家真係要槍頭對外

建制公司百幾億投左啟德地皮
最後唔要撻左2500萬
因為收到風會硬過 之後香港收皮 所以唔投資香港

Yes
所以團結最多既人

只要有共同敵人
大家就會成為朋友/戰友

香港加油

你點知係d業主捐？就算佢地捐都係拎黎退稅

呢個問題困擾左我好耐，但見到前線班細路，唔想個氣勢咁弱，所以都頂硬上

lm

咪玩喇 ching

大和解

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

邊會有人忍心對自己人開槍 班狗唔配做香港人

重新認識左好多人
發現原來最賤既就係狗

班飯民真係衝落嚟幫拖

佢係358個其中一個
就放過佢啦..
再比人捉到真係死

諗多左 又天真

唔好話連登 無論呢獲最後成唔成功都好呢次淋病喚起左好多港豬同團結左香港人係真既 我用左fb ig咁耐未見過係全部人都圍左政府同黑警黎屌 當然都要多謝黑警助攻

今次林鄭真係mvp
以往嘅對立兩極化都因為反送中呢個共同目標而消失 搵返香港人果種人情味

另一邊箱就係俾大家睇到大陸同西環管治嘅醜惡:
搵廣東公安嚟幫拖(疑似)
打擊新聞自由
無理搜身
使用過度武力,示威者冇反抗仲狂毆
唔跟指引開槍
唔俾救人,違反日內瓦公約

以上種種令大家醒返起 Here is not China, not yet.

唯獨屌柒黑警 依然堅守立場

我想講呢度對好容易被人帶風向
形成對立分化
如果你哋見到呢情況唔該搵日帶返啱個風向

和諧
唔係大家做同一樣嘅嘢
而係大家做唔同嘅嘢都互相尊重

漏咗
要有被討厭嘅勇氣唔好理啲正負皮

黑警依然係黑警

相反
香港警匪片聞名海外
但係真實嘅香港警隊只係政府走狗 並非人民公僕

今次活動 連登仔其實做左好多野
下下鬥吹到真心挺身而出

Sad but true

仇恨可以製造團結，但同時適用於對方：警蟲、其家人、廢中、廢老

香港人

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

其實真係好感動。
早上同其他人都係著黑衫係立會抗爭，因為訊號唔好，完全唔知出面既狀况，一直以為只有一小部份人。
點知中午休息行出去，居然有一片白色人潮，感覺就好似佢地保護我地唔俾狗包夾咁。
衝就我地，守就你地。

部落 + 聯盟 >>>>>>>>>燃燒軍團

少d內戰 一齊對付左勁敵先！

因為所有人目標只有一個 加油堅持呀

香港而家只係分 有腦同無腦

其實係支那刻意分化香港人
以前邊會睇得錢咁重
士多見我冇乜錢買野食都會請/平畀我
點會咁撚閪，加價加到離曬譜
因為濕鳩鋪租
同埋大量支那種
佢地係冇人性一群
我地為左防佢地
防曬全世界，包括有人性嘅人

Pish

你講一講又好似係

名又唔blur，人地得罪你乜野
依家被記名點相嗰個係你定佢

槍口一致對外喇緊係

推！ 借個位做個宣傳！

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

[置頂] 一齊揾料比外國媒體

其實香港係咪少咗一個好似美國隊長咁的精神領袖？

Yes 同一個Tony咁既人

可惜班商家佬冇一個會做Tony

你話我中二病都好 但依家香港走勢係有啲似endgame

咪逼鳩人啦
佢都358其中一個啦
係咪要比埋條命出黎先得？
佢打上ig都係想發洩下去唔到示威既冤屈
關你撚事咩

del 咗佢啦立刻
咪撚害人

可惜我地係一班冇武器冇領袖的Avengers

屋企有事
義不容辭

矛頭係政府 唔係9！！！
我地要政府收皮
我地收唔到啲9皮。
收左政府都唔會有影響

的士有冇片？

各有各做呢個我真係上咁耐連登第一次聽

香港人加油！！撐住！！！

agger
但亦都苦笑原來要一個咁大嘅共同敵人先會有呢個效果

仍然冇變嘅係
繼續屌撚柒班警狗

其實出面好多達哥post得罪講句 果便仲多人過呢個post
大難當前 仲有咁多人開post 批鬥

我有時真係諗 其實係咪有班人特登想分散大家注意力
或者想借呢單野拉達哥落黎攞著數

講真每次大是大非連登仔都好團結
真心覺得仲有一個避難所
但當然唔希望連登仔成日都要團結

平時派下膠開心下無咩所謂，
到依家要認真抗敵，我地就要團結 體現香港精神
我愛連登仔

屌你老母 用下你個閪腦得唔得呀

你冇經歷過。。。高登時代雨傘同旺角事件啫。。。嗰陣都係依加咁。

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

真，早上既時間係現場我地都係靠連登攞料
若香港救得成，連登救左一半
大家加油

林鄭係魯魯修？

今次香港既事係我做21年人最引以為傲既事 香港加油
我愛港人 🇭🇰

依d故事夠講一世

真，果時仲要2個月有多

注意力係有限資源
連登主頁show post數亦有限，希望大家必要時只覆有用post

認同請幫推

仲有比連登仔屌到反皮嘅00後
但見到真係好感動

加油

個 post無左了

本應如此

push

希望更多人睇到個post
加油啊香港人

屌，睇到想喊